## sw-codegen-wrapper

Proyecto para crear arquetipos personalizados, es un microservicio que genera los archivos con swagger code gen

Se creo para crear solo el pom y los models

### -Dmodels -DsupportingFiles=pom.xml

### URL: https://openapi-generator.tech/docs/customization
### URL: https://howtodoinjava.com/swagger2/code-generation-for-rest-api/